{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014901",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "토리토랑"
    },
    "text": "ヨーロッパ風が漂うトリトランは、毎日09:30から20:30まで営業しており、毎週火曜日はお休みです。 入口は馬山駅広場路2-2に位置する1階にあります。 ここでは様々なメニューを提供しています。 プルコギピラフは15,000ウォン、手作り韓牛半米ブレッドは13,000ウォン、牛肉トマトパスタは15,000ウォン、ゴマクリームパスタは12,000ウォン、ミラノパニーニは11,000ウォン、トリトランサラダは13,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トリトランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "トリトランは毎日09:30から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "トリトランは何曜日にお休みですか？",
            "answer": "トリトランは毎週火曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "トリトランの入口はどこにありますか？",
            "answer": "トリトランの入口は馬山駅広場路2-2に位置する1階にあります。"
        },
        {
            "question": "トリトランで提供されているメニューには何がありますか？",
            "answer": "トリトランではプルコギピラフ、手作り韓牛半米ブレッド、牛肉トマトパスタ、ゴマクリームパスタ、ミラノパニーニ、トリトランサラダなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プルコギピラフの値段はいくらですか？",
            "answer": "プルコギピラフの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作り韓牛半米ブレッドの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作り韓牛半米ブレッドの値段は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉トマトパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛肉トマトパスタの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴマクリームパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴマクリームパスタの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミラノパニーニの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミラノパニーニの値段は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリトランサラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "トリトランサラダの値段は13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 370
    }
}